# Incident_Classifier
Задача:
Автоматическая классификация обращений пользователй в техподдержку.

На входе у нас есть информация о самом пользователе и текст обращения в очень свободной форме.
На выходе надо получить:
- категорию заявки (затронутую услугу) либо ответственное подразделение
- оценку вероятности того, что предсказание соответствует истине

Если модель оценивает вероятность корректности предсказания достаточно высоко, то заявка будет автоматически классифицирована и передана на исполнение.
В противном случае потребуется ручная обработка заявки человеком.
# My project's README
